求可以焗cake又可以解凍既爐

筆直3000左右 最好嵌入 唔該各位大大

推推

我繼續推 推撚到有人為至

水波爐

有咩好推介

推呀推

之前睇中過Baumatic P619.1SS
都係3000幾 但係唔知可唔可以整蛋糕
聽講係對流風可以焗到